垃圾球員賤種朗真正實力數據update 20190620

每周盃：
賤種朗 0g 0a
美斯 1g 0a （幫球隊射入追平十二碼助球隊下場贏波出線）

美斯又拋離幾條街！

@王騎

美斯不嬲都勁

又屌打牙朗